今次爭取唔到雙普選，就永遠都爭取唔到！

大家諗下，依家我哋食正
1. 中美貿易個勢
2. 大量國際關注
3. 政府民望極低
4. 仲有好多人肯走出嚟抗爭

所以，五大訴求缺一不可，唔係只係一句口號，真係真係真係要係今次嘅機會，爭取埋雙普選，如果今次失敗（即使其他四大訴求都能夠實踐，無普選都當失敗），香港人只會繼續被蹂躪，普教中、類似23條嘅法例、信用評分系統等等都會陸續實施。

我要真普選

9月9！！！ 要美國施壓
高度自治被港共威脅有目共睹
9月9！

無錯！即刻有真雙普選，咩訴求都唔係問題！

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

爭取！
選唔岩再選過！